查實LIHKG 點讀？

LI-HKG?
LI-Hong Kong G?
L-I-H-K-G?
真心問

Lihkg

你勁

讀LIHKG

咪讀LIHKG 囉

即係 L-I-H-K-G la

梁朝偉都用LIHKG

讀新高登囉

LIHKG正確讀音係LIHKG 而唔係LI-HKG

你lihk點讀咪後面加返個G音

我就讀LIHKG嘅，但我個fd就話係讀LIHKG，我都唔知邊個先啱

咁即係點？